涉跑步推開女童 休班輔警控襲擊

涉跑步推開女童 休班輔警控襲擊

【明報專訊】一名休班女輔警1月底在葵涌運動場跑步時，疑因被一名12歲女童阻擋跑步路線，涉嫌用手推撞女童，女童肩部受傷送院。警方經調查及諮詢法律意見後，昨日控告休班女輔警一項「襲擊致造成實際身體傷害」罪，案件下月提堂。

事發1月28日中午，39歲姓盧的休班女輔警，在葵涌興盛路93號葵涌運動場跑步時，疑因被12歲女童阻擋跑步路線，涉嫌用手推撞女童，令女童肩部受傷，休班女輔警亦報稱腰痛，二人清醒送瑪嘉烈醫院治理。警方接報後經初步調查，當日以「涉嫌襲擊致造成實際身體傷害」拘捕盧女，盧其後獲准保釋。

警方經詳細調查及諮詢法律意見後，昨控告盧女一項「襲擊致造成實際身體傷害」罪，案件將於6月1日在西九龍裁判法院提堂。

警方重申，非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，作刑事調查及紀律覆檢。

燥狂症

又係佔中

女童港獨

輔女警加一分，分開計唔好混為一談，OK?

痴線
阻住你係咪一個轉身過佢囉
人地又唔係故意得你身位

試過係運動場跑緊，有個細路突然衝出黎，一下撞到佢飛開，佢屋企人即刻道歉，自己都有小小唔好意思

扮野腰痛 真係醜惡

已經想像到個情景
個男人婆點樣推開個細路女

告萬能key燒番警犬轉頭

女警

女童

會得女警一個受傷

一定係占中

啲跑步撚好撚乞人憎，成撚日走落單車徑度跑，當撚晒私家跑道咁，阻撚住晒，有時真係好有衝動想一嘢剷架單車埋佢地度

留名睇因為佔中壓力大引致有情緒病

咁狼死 一定係佔中影響

12歲都唔放過

咁就要受傷送院 兩個都咁撚廢

Goal

死差婆見奶野詐傷咋嘛
到時上庭就扮自己都有整親求情
又可以搏病假
佢地最熟呢啲求情伎倆啦

12歲細路女都恰

推一推肩傷
不過個女輔警應該都係得罪同事喇
平時呢d點會入到d差人

件狗女咁嘅樣，貼錢都唔屌

無情力 無預備既情況下你試下比人打橫推
手落地唔甩胶咪算好

休班警呢隊班霸

分隊二隊休班輔警出黎都屌打

唔知女童係咪運動場行路撚
呢班人又係好黑人憎

女童家人可能係支那官呢

涉嫌啫，事件調查中，唔好跟車太貼

痴撚線

香港警察啊豬啊狗都收 怪得邊個

休班警大撚哂

香港女警大部分都係男人婆黎

警犬真係畜生黎

喺運動場跑喎，係唔係個𡃁妹無腦得撚住喺路中心呀
不過點都好，休班警係抵死架喇 你話我是非不分都係咁話

推人自己又會腰部受傷嘅

篇稿都幾低汁
啲內容重重複複

成個運動場8條線
打橫計夠10人平排
咁都要推佢係咪佔中導致壓力大

輔警都有分休唔休班嘅咩？

警方重申，非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，作刑事調查及紀律覆檢

女童涉以背襲警 被警方拘捕調查

發夢會撞鳩呢班撚樣
由其是跑馬鞍山海濱單車徑嘅仆街

警方重申，非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，作刑事調查及紀律覆檢。

又見到你

咁小事應該拆得掂守行為啦

你指個小朋友?

跑步推人係無品 唔係罪
不過整傷埋人地 就真係罪喇

推人推到自己腰痛

學堂教有任何 contact 要扮受攻擊，呢啲變咗本能反應啦

輔警算把啦
根本有其他正職
邊忽算係警犬

點解set咗做差婆係專登推個企路中心嘅女童
唔可以係差婆跑跑下女童走出黎 差婆剎唔切制嫁咩

警方重申，非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，作刑事調查及紀律覆檢。

運動場行路又唔得8條跑道你離遠見到人行唔識轉線既

場景角色一換，黑警推開𡃁妹就冇人撐

自從林鄭閲兵之後爆咗好多單狗咬狗 明明比起以前更易河蟹都鋤死仲詳細交待上報 係咪想做樣俾市民睇

當差都咁on9

應該講行內線果班

行路同逆線撚真係仆街死

女童用肩膊襲擊輔警腰部

運動場行路班人真係好黑人憎

你一個人行第7,8線都仲接受到, 次次都成班師奶/一家大細幾個人打橫咁霸曬幾條線

叫人點跑呀

如果件事調轉，休班警俾女童推開整親，跟住俾人告，連登仔會點睇

普通人： 繞過或者拍一拍人膞頭
痴線佬： 輕輕用手撥開人
休班輔警：推鳩人轆地沙然後報腰痛
休班警： 我唔敢講。

特登落運動場行路阻鳩人

均速行其實冇乜所謂
最怕細路行下停下，或者突然橫過

個心態真係好病態

前面有人阻住你竟然有個thought係推開人

屌你平時行街係咪又會推開周圍d人？

連登仔不嬲唔鍾意細路阻街

重以為告條𡃁妹襲警添

當職警
休班警
停職警
休班輔警
休班女輔警

賽果非常緊湊

正仆街男人婆

成撚日見到逆線撚都好撚想打撚柒尻佢
有d仲要唔撚轉線避開 想我轉

有d一家大細一字排開行路
仲要慢行
係 係有八條線
但我轉線都驚後面撞啦
有時真係跑到怕

不過都係土地問題同黑警抵死

你老母一定最衰係嗰班佔中

嗰班狗乸一定咁樣諗

Madam做野唔駛你教